［仆街］理大加設閘機禁止公眾自由出入校園

Source: Pokeguide

其實間間都落左閘

咁仲可以去尖東同去何文田？

咁啲考試點

所有公開考試公開活動唔搞
破壞香港社會

紅磡 落尖東個條橋

何文田咪要行地面過

Info day點

所有大學全面唔入得

大撚把地方可以偷入

跳閘

2019info day無左

這是大學不會做的事，理大正式變回理工學院，其實理大成日話要符合僱主口味，好多理大畢業生淨係驚冇左分工，要錢的就不是大學了

跳入去咁點？

都好
以後唔駛見到成堆支那人當旅遊勝地咁係度打卡

日日跳閘練體能

買飛入場掛

HKU唔見有喎

同跳mtr閘一樣
會比防暴禁低

紅隧客冇得拍九巴個兩蚊機點計

打爆佢啦

睇學生破解入閘機快定校方維修好啲閘機快

本身就唔係畀個班人用

佢有冇入則

分分鐘scan大陸護照就入得

小心班閘大大會裝埋人面識別
一定要睇清楚

所有需要街外人入去做實驗嘅lab都仆街了

香港人與狗不得進入

重衰過中學

好似國金咁，登記攞pass咁掛

BU而家都要睇student card先入得

毅進仔更加無機會入U

香港教育制度下 自由的大學學府終於對民眾築起鐵幕

跳閘
外國有無學校都係咁。。。

如果舊生想入去申請transcript咪慘？

有好耐

新生練跳閘

遺反公契

中大如果咁做
唔知澳州會唔會搬咗黎中大呢

入去做野點搞

裝埋x光機啦

你估中大係埋土

個校長根本低智

不過都好過City 人都唔見

其實幾贊成，應該間間都整個
等d大陸人同阿叔阿嬸唔好成日走入嚟

Canteen only 就得啦

理大人反抗啦

然後就會有支那生做大學旅遊生意
入親去嗰啲街外人都係支那狗，唔會見到香港人/外國人

香港淪陷
完全係港共監控之下
連校園都淪為共產黨控制之地.

一年poly 有幾多大大小小既talk 活動 迎新
全部做唔到

搞依樣野出黎既人 完完全全係為左控制 監視
無諗過成件事有幾荒謬 有幾不可行

所有出入口都要查證
有lab嘅building，由地下搭lift上都要查多次

KONGU唔洗再見到班廢老係到晨運

理大咁4通8達 要入實入到
不過整到咁真係好肉酸

又唔洗再見到啲支那團

滕狗屌你老母

ive化

咁啲老人家點樣入去晨運耍太極

之前做pr 咁好應該唔會啦
同埋要入有太多方法啦 曬氣

其實好事黎
好撚多支那人

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

根本就係

老實講句，都唔知有乜好驚

白鳩痴，校友都唔入得？

舊生入唔入得
大大話話都比左成十幾萬 first hon畢業

埋大犀利到唔比街外人入
難怪前幾日叫人唔見學生證要補領

ive 都冇閘

同新疆營有咩分別

我跳入去

平時lib部閘反應慢到我差啲撞爆佢

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

樓主pin this: 咁以後咪冇晒中學生妹入去

入去驗眼呢？

可能真係有呢

1:1跳閘練習機

幅gif圖好型 唔知用咩整呢？

連聽talk都冇了

全盛時期既港共可以落幾多鐵閘 鐵網 鐵欄去困住香港人？
大學 行人天橋 行人過路燈 公民廣場 全部圍住
黨鐵幕門 燈箱 出入口 換哂鐵板
銀行 食肆 圍木板
佢地係咪覺得以後咁樣就係解決左問題？

理工大學的用地條件有冇話可以唔開放比公眾人士出入

bu都加左閘機

一早講左，死打陣地戰送完頭學校會籍機取消校園開放同慢慢取消學生自治，香港學生自治算高。日本六十年代學運衰左就一躍不振，德國就夜晚七八點後，公眾假期會 close哂campus buildings,香港學校廿四小時出入對佢地黎講係不可相像

你講Medic果邊？

閘前應該有食蕉

派實體飛，用完即棄掛

衰過支那

btw我納咁多稅資助大學
你唔俾市民入
個校長炒得未

浸中我見佢都係企左個保安係度 show證就入得
Poly誇張到整埋閘機....

中大要裝曬成個山先得

Btw淨係依個出入口整咗？
y core 同 block z?

LU直頭有保安守住每個出入口
唔俾外人入

大陸咁

保安揮下手就入得
閘機要Do卡

全個hku

Y Z 都有 未裝姐

成間treeU咁屌你老母

應該係短期，大學應該係開放俾公眾，
歐美一流大學就算私立，校園都係開放的
不過中共大部分大學校園都唔開放俾公眾

睇邊啲保安啦

點樣逃出理大，咪點樣入番理大囉

你以為啦年中唔少nds摺拉把

查左地契未？

暴力撞入去

一步一步黎 遲下就人臉識別返學

片:

個個都跳都可以去奧運比賽

Poly成日有展覽活動
取消租場俾人?

咁poly座座core都要查

樹大都無閘

中大執行唔到架，成個山頭咁多出入口。

咁我canteen食完飯走去Y core爆石都要俾人查

保安好多時只是臨時性措施 閘機一set不會拆

多9餘

睇連豬行事

pk 跳閘啦

Y core果邊都無

你見識過暴大旅行團就唔會咁講
旅客仲多過學生
一車車支那小學雞遊學團同大媽暴走中大
旅遊車塞爆大學校巴撚全部中伏
絕對贊成平日唔比外人入 旅遊巴禁入
不過埋大呢個時機整呢啲簡直挑釁

申請簽證入境

咁起埋個亭點計
唔係要比較邊個嚴重啲
想大家知道 每間大學都係咁
都有問題

平時好多中學生妹入黎

edu u都要睇學生證先入得

Bu 都會加閘機

舊生呢？

係囉

1月11仲有一日info day?

側邊花槽已經過到

On9 要入實入到

破解定係爆破先?

申請入境

依家見到閘就忍唔住撞同跳

DLLMH

學生同我跳佢老尾閘想睇佢點搞，叫防暴捉人?

其實要佔多次 都跳得過架啦

仲好添做埋rb

中學雞點去JUPAS office
Alumni點申請圖書證
外人點聽open lecture/conference
一間唔開放嘅大學叫乜大學

齊齊跳, 睇佢點捉

整爆左學校埋單?

唔開放的大學仲係唔係大學

門口登記？

Nigga保安 舊hell已經有

Y應該除外
印象中Y好似無lab

Cu唔見有
街外人都入得

咁我都登記算，激鬼氣，拍佢老味卡

埋中

Y1444

ABCT, MLS

好多都用U都黑人保安 聽講IVE星期一至五都有 好多個都好似MJ 連用開個D老野保安都叫佢地做MJ 笑撚死

囡囡講Kong U都係咁

其實唔洗緊張
呢幾日如果有入過去既人
都知依家已經要拍卡
一樣係拍完感應唔到
最後揚揚手就入得

學生一定要跳閘

本身埋土係要拎黎做埋行人通道概用途
呢個時間唔見藍屍走出黎話埋土擾民

空曠地方整黎晒鳩氣

以為返緊大陸啲中學

呢啲閘一跳就過丶而且理大嘅地形大家未有能力去破到上一關嘅困局，跟本係無所謂丶更加一樣野丶可以防止狗隻自由出入丶

捉唔捉鬼係現場決定

入侵私人地方，原告人埋中將主動提供跳閘cctv

minor野好似唔洗?

首階段攬炒啟動

理大平台不是公共開放空間嗎⁉

印象中呢樣好似唔計刑事？

咁同大陸既有咩分別？都起晒牆dllm

又要練跑

成個油尖加紅磡加何文田概規劃都係以poly為中心
宜家咁玩

好似之前聽過 policy requirement, polyu 係要開放公眾道路連接佐敦同紅磡, 唔 sure...

if so, 可能有 policy violation?

根本神早要咁早，啲街外人叫都唔撚走，霸曬啲位

唔係好正常咩？

請求查地契師

啲cosplayer 點算

召喚清算師

中大應該唔會掛。。。。。。

都好，大陸人唔可以進入。

和聲行得好前

裡面啲餐廳真係多撚謝你

利申 非理大人 間唔中會入去飲茶

又咪係美心

唔好再去了，間茶樓係美心㗎

咪入唔到去食平價Canteen

所有出口都有黑人要睇證呀

香港真係好扭曲
大學本身就應該係一個open area
係香港因為資源同空間問題先會令到有需要嘅人用唔到相關嘅資源
同埋香港大學啲保安政策好虧
保安應做唔做 淨係攞打雜嘅野做
加埋加個閘目的頂多咪想避免埋土戰咁有外校生駐場
但要打起上嚟部垃圾閘機阻到咩啲19保安都阻唔到啦
個腦都kai嘅

依家唔係要將件事合理化

完全唔符合大學既處理手法同態度
春風化雨有教無類並唔係咁樣
學校根本無理會過最根本既問題
身為高級大專學府卻做出反智行為
好噁心好失敗

睇完新聞可唔可以幫手推返戰術post

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

求樓主置頂

有得諗喎

睇完新聞可唔可以推返戰術post

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

求樓主置頂

都唔洗嚟讀啦 間u咁濕鳩
擺到明就唔歡迎人嚟讀

on9 最撚多係Y

監獄化大學

但就當左係公眾地方告暴動

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

總結
間間u都有 晒埋啲錢請實q

果然係垃圾u

屌你咩. 我成日喺尖咀>POLY>火車站.
封L 咗POLY 而家要點行呀?

入去打多次，今次有防護網打陣地會唔會勁d？

Y 唔單止係poly自己professor 嘅lab
仲有啲公司lab

入去捐血呢？

但整到好似支那大學咁真係好撚柒

裝修新理大

啱呀

又話唔夠錢維修校園？

但有錢起閘機？

革大好多路入campus
點守得晒

其他大學有閘機唔代表Poly都要加裝閘機

嘩屌，點撚上何文田？封鳩晒行唔到上去on9

咁就死得啦公開考試個pass有事咪仆街

D人朝早耍劍/跳大媽舞播音樂又阻街又嘈撚住晒

其實... 地鐵己經有版

裝佢修啦屌你老母死滕狗

反抗啦 埋土人！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

咁冇乜野學術研究seminar cpd 都搞唔到

你自己去睇 所有出入口都有黑人有啲位少人悶到玩哂電話

引人裝修咩

成班大學高層逗咁高人工
淨係做埋d低能野以為解決到問題

中國理工大學

係 不過要登記🤔

等睇跌排名

已正名理幼

見到有啲ive都有

暴動

真
仲有一大班撚樣入黎借位幫人補習

屌佢老母 晒尻晒d錢請人查鳩學生

點解要負評 好事黎架喎

On9 咁撚中意俾人check 奴性

唔係你出錢你梗係咁講，好似理大咁，啲嘢打爛晒，勁難籌錢去翻新

英國好似係

咁極端嘅你

係撚

舊生入應該冇問題
冇咗街外人不知幾好
以前係can想搵個位傾project都難
大把仆街廢中廢老自由行R平飯食
又食得污糟又嘈到仆街食完又唔撚執，當年有次自己執完自己個盤有個廢老命令式叫我同佢執埋

中大講過會人手check証件
暫時未得閒返去
唔知有無嚴格執行

不過我寧願佢check
唔好再俾支拿旅行團入黎

滕狗本身大陸人 可能會俾同胞入

咁即係引人黎拆姐
人地跳入去唔通你報警咩

當日中大比手足練習
應該比返授權費中大

翻學拆撚曬佢
有無人跟

支那人冇得入去食學生飯

每年open day中學生點算好

CLS 全世界大學都可以自由出入，公眾演講以後唔搞？

咁目標同人唔同個位巴打想溫書咪入唔到去囉？

紅隧有新road block用

埋大

唔係得大家樂可以自出自入咩

但係有機代表長期會咁做 唔係一兩個月嘅事

唔只長期，係永久
到時畢業禮點算好

咁要查下該範圍是否24小時Public Area。如果係Public Area咁大學就無權加設閘機禁止公眾進入

咁綜藝館以後係咪唔搞show呀？
年中咁多個seminar係咪又唔搞呀？
係咪以後冇talk喺度搞先？

excat7ly
件事好嚴重

工具只是輔助的死物
阻礙人類進程的都是廢物

讀過倫敦UAL其中一間其他未睇過不過我嗰間係

但有人話外國間間大學都係咁？

有學生證點算入侵

好似有D入面係公眾空間

好事黎喎
本身都夠細 仲成日有無謂人走入黎
尤其係街訪撚

就係你呢d人阻住真係學生食飯
所以我支持加閘

班廢老同地盤佬入唔到黎食，新舊can唔洗迫爆了

大學嘅本質系自由開放
好？

雖然凡事有例外，但係埋土真係唔值得撐。

埋土就象徵住香港人鍾意奶嘅文化，由校長到教授、學生同畢業生，好多都一脈相承，係香港大專教育界裏邊最唔值得尊重嘅一群。

當然出淤泥而不染嘅手足，我致以無比嘅敬意，

應該要改名做中国香港埋（堆）土（共）大學

公道d講，不嬲都唔係for外人食

咁又公道啲講，我去親食都係因為綜藝館有活動

建築工程測量界別最多
奶到𠽌𠽌聲

好多支那遊客係入面打卡

如果D 機被人破壞呢 好驚喎

痴鳩線 上面竟然有大把人支持起閘機

為左少幾隻支那人 願意壓榨本身有嘅自由

有錢俾狗出糧 冇錢俾大學翻新 依個咪問題囉

到第日翻工都一樣做slave

覺得個閘好快會比人整爛晒

成十頁都冇人講di
HKDI 11月頭已經係咁啦 裝晒鐵板
拍卡之後仲要登記 成6、7個實Q幫你mark名
一定要有堂上先可以入

歡迎黎到di監獄

鶳閘機

Quote上面巴打

埋土就象徵住香港人鍾意奶嘅文化，由校長到教授、學生同畢業生，好多都一脈相承，係香港大專教育界裏邊最唔值得尊重嘅一群

這就是工廠訓練所未來的奴隸

難為被人拉既理大人 為社會未來而被政府迫害

防低破壞
防高加固

搵野幫佢固定哂d閘都得

清華, 北大都未咁做
香港真係世界級

試下理大正門落車，行過去轉車站上橋過去紅磡得唔得

要每年俾會費先入得

大學又掠一筆錢

鐵網圍城
學邊境禁區咁搞

學是學非唔洗入了

咁清華大學，北京大學，中山大學呢？

個目的係咩？

有官方文件就要推

咁大學好快要拆埋部閘機

唔知有冇人查 polyu land using policy...

傻ga?
大學唔比外人入?

防暴照跳

多舊魚，唔可以登記訪客？搵野黎講

返IVE唔知以為落左去老蘭

Shitty同埋土就係俾啲垃圾管理層搞臭哂個名
唔幫學生都算仲要落井下石

浸大點同, 裡面有中醫診所, 名正言順比街外人入黎睇病

寫封信譴責下先

HKU

本身大學就係開放架啦 你所講嘅問題係可以用其他方法解決 canteen拍卡已經得 同埋真係有人會入tg重災區打太極

連I大都有兩三個黑人實q企門口